個口有粒突起嘅野

摸落去仲痛過飛滋
有冇巴打可以解答下係咩黎？

有咩心事未了？

包疹

下世小心d

上網查話有可能口腔癌

最近有冇瀨過啲乜野?

冇呀箍緊牙 係咁刮到超痛

我都係 不過唔痛
係粒細細粒白色突出嚟 已經生咗成年
一直冇理 而家都驚驚哋

睇吓醫生啦Ching

都似..
下世小心d
朋友又係咁 上星期走左..

生龜頭呀